&& gl instanceof WebGL2ComputeRenderingContext );
	/* eslint-enable no-undef */

	let precision = parameters.precision !== undefined ? parameters.precision : 'highp';
	const maxPrecision = getMaxPrecision( precision );

	if ( maxPrecision !== precision ) {

		console.warn( 'THREE.WebGLRenderer:', precision, 'not supported, using', maxPrecision, 'instead.' );
		precision = maxPrecision;

	}

	const drawBuffers = isWebGL2 || extensions.has( 'WEBGL_draw_buffers' );

	const logarithmicDepthBuffer = parameters.logarithmicDepthBuffer === true;

	const maxTextures = gl.getParameter( 34930 );
	const maxVertexTextures = gl.getParameter( 35660 );
	const maxTextureSize = gl.getParameter( 3379 );
	const maxCubemapSize = gl.getParameter( 34076 );

	const maxAttributes = gl.getParameter( 34921 );
	const maxVertexUniforms = gl.getParameter( 36347 );
	const maxVaryings = gl.getParameter( 36348 );
	const maxFragmentUniforms = gl.getParameter( 36349 );

	const vertexTextures = maxVertexTextures > 0;
	const floatFragmentTextures = isWebGL2 || extensions.has( 'OES_texture_float' );
	const floatVertexTextures = vertexTextures && floatFragmentTextures;

	const maxSamples = isWebGL2 ? gl.getParameter( 36183 ) : 0;

	return {

		isWebGL2: isWebGL2,

		drawBuffers: drawBuffers,

		getMaxAnisotropy: getMaxAnisotropy,
		getMaxPrecision: getMaxPrecision,

		precision: precision,
		logarithmicDepthBuffer: logarithmicDepthBuffer,

		maxTextures: maxTextures,
		maxVertexTextures: maxVertexTextures,
		maxTextureSize: maxTextureSize,
		maxCubemapSize: maxCubemapSize,

		maxAttributes: maxAttributes,
		maxVertexUniforms: maxVertexUniforms,
		maxVaryings: maxVaryings,
		maxFragmentUniforms: maxFragmentUniforms,

		vertexTextures: vertexTextures,
		floatFragmentTextures: floatFragmentTextures,
		floatVertexTextures: floatVertexTextures,

		maxSamples: maxSamples

	};

}

function WebGLClipping( properties ) {

	const scope = this;

	